點睇越秀交通基建？

好似有潛力

靚野黎 就快上7蚊

試吓囉

咁我試吓先

大概幾時上7蚊？

聽日

今日買咗係咪依家最好加倉？

最好成副身家買落去

越秀地產123
唔夠領展鬥
轉做停車場

越秀集團全紅底
自己諗

好快俾香港人踢出香港市場